我懷疑我老母生左個Google

有咩問題都問我。

電話壞又問 電器壞又問
法律嘢又問 佢唔舒服又問我
最痴線係條魚唔新鮮都問我

我知老人家有嘢搵屋企人問係好正常
屌 但唔洗問撚完又問 答左唔知都繼續問
唔通我專登考下你誠意先答你咩

唔知係老母痴撚線呀 定當我係Google AI

定我其實係電工+律師+醫生+賣魚佬
（利申：廢青）

最後，我好想講句「你問我，不如落街問棵樹」

咁右邊係咪Siri?

老母我都係想同你個衰仔溝通下講多兩句野姐

好想一路屌你一路問你野

忍唔住笑左 笑埋右

不了

如果你一路屌我一路問我，我淨係會答你kimochi